懇請大家如果冇膽打狗，就唔好屌狗屌得咁撚興奮

我見到嘅係
大家一見到狗就喪屌
（我明大家都好撚嬲，我都係）

有時得幾隻狗，但有gear 有棍，大家以為安全喪屌
但當狗反cup 大家，個個就雞飛狗走
反而害咗啲想保護大家嘅手足

唔該大家睇情況嚟屌呀

琴日金鐘站係一個好例子，地形不利，屌狗屌到好開心，黑警一衝入閘就成班走曬。黑警封左個站叫黨鐵停車，你重有得走？

你指中環？

唔想講得咁難聽 撚還撚 唔該識得搵定路線去之後走 睇定附近會唔會己經佈左防 唔少次因爲撚狗撚得太興奮手足就失哂理智

金鐘呀

沙田果度都係咁

屌果下就屌好開心
隻狗一返轉口就雞飛狗走

麻包袋啦

AGGER

金鐘都係咁咩
因為噚日中環站都係咁

推

應該道道都有呢個情況

求吓大家唔好為嬲而屌
注意吓自己安全啦